到底要點樣煮罐頭金寶白湯

點解煮極都有一粒粒溶唔到嘅白湯

精黎

有冇加半罐水

有加夠大半罐慢慢滾住攪都有粒粒

凍水同佢撈好左先煮

糕狀嘅嘢不嬲唔可以一次過落哂一罐水
分三次落水推均啦，有要求可以用打蛋器
不過都飲得罐頭湯仲講咩要求

拎個篩壓下

罐罐專家

有粒粒真係好嘔心
不過咁煩就不了

會唔會壓碎埋啲薯仔粒

分2次加水，慢火，完

你凍水落,壓散再煮到滾,自然就OK,唔會一粒粒.

有d粒先好食

我最鍾意啲粒粒好正

D粒粒先最好食

湯渣好食 溶唔到嘅湯好難食

一開始唔好落水
先將成舊膏放落鍋搞到碎一碎
等啲膏熔一熔，先至落水
再搞搞搞

認真答
我會煮熱湯膏先 再慢慢加熱水煮
btw老母式9煮有粉粒 液體鼻屎咁先好食

加熱少少再加水？

切絲先倒落去煲

湯膏點切絲

粒粒好正喎...

開罐＞用筷子高速攪伴一分鐘（唔洗加水）＞擺落湯煲＞一罐水慢慢落，一路落水一路用筷子攪＞最後開火

用攪拌機/打蛋器

質地好嘔心